有冇人好僧個ex?

我之前俾佢傷到差啲自殺既時候
條仆街就日日風流快活
依家我已經挨過左最難挨既時候
但我仲係僧撚到佢仆街
真心好撚想條仆街死，落地獄
希望下個更可愛
但無阻我想佢既僧恨

祝你早日中愛滋死

利申八年

我都好憎我果八婆ex
忘恩負義，有份月入四皮野份工就狗眼看人低
希望她將來結婚冇耐就離婚，仕途仆直
利伸：三年半鬆d

情況一樣。。。
之前憎 但當真係完全放低嘅時間 就變左對佢無感

佢同翻佢個ex一齊
之後話想同我做翻朋友咩心態

要非常愛才能討厭一個人

希望我有日都可以完成放低
依家既我仲會間唔中諗起佢
但每次諗起佢就只有種厭惡，卑視既感覺
亦有過無限次想像假設佢係我面前死去我都唔會有感覺
仲真係好想佢快啲死
我相信善惡到頭終有報
一定會有報應

曾經我非當愛
愛到我既世界只係圍住佢一個人
佢係我第一同當時既唯一
係我心入面同時係愛人，朋友同家人

但挨過之後發現
呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得
祝佢早日落地獄

憎到恨不得佢死

我日日打你，你憎我都係因為好愛我？

祝呢啲仆街ex離完又結結完又離一世冇幸福
忘恩負義既仆街唔配有幸福

啱 我好信有報應 依家佢受緊報應喇

好撚憎有新target就借啲依同我分手仲要將啲責任推哂落我度，一開始覺得自己死得不明不白。但隔咗幾日啲真相愈嚟愈浮上面。賤人，你同隻臭雞最好長長久久，唔好放生出嚟害人。

我有啲唔同
但同你一樣一開始完全不明不白
係時我自己逐樣查逐樣推理咁推返個真相出黎

佢係同時上網flirt好幾條女
出哂行睇戲食飯
兼8年以來都收埋個女閨蜜
但條女閨蜜就知我既野知得一清二楚
甚至比我自己仲更清楚
會陪條女閨蜜睇演唱會，單獨出去食貴hightea
而我就on99咁一直同佢慳，食飯都唔捨得叫多個餸
到頭來原來拎哂啲錢去溫女

最畸型既係條女閨蜜係佢中學時期暗戀過
依家就結婚，而未婚夫亦知道我ex既存在
我ex聲稱當佢妹
妹佢老母咩，啲男女關係亂撚到仆街

早日落地獄啦你兩條賤人
唔好累人累物

我都信
每個人都要受返自己既因果

好撚柒鳩憎 屌佢老母 幾撚時死

明明佢已經令到我遍體鱗傷 點解我仲會掛住佢

憎一個人太辛苦自己
人地都唔當我一回事
點解要將一個咁賤嘅人放係心度？
將個心放返去自己度對自己好d
係好難，但一日唔做就一路頹苦去
到你開始好轉，有新嘅生活
就會連憎都覺得煩

利申：七年，被傷害到半年唔敢見人、爛面、暴瘦、嘢都接近講唔到，咁又點？佢只有更加睇我唔起更嫌棄。

世界只有自己可以保護同愛自己
唔好掛住啲唔值得既人

多謝你呀巴打 共勉之你都要努力 你總會搵到一個愛你嘅人

一樣
兩星期暴瘦左6公斤，塊面不停生倉
唔想食野講野
每日食三兩粒朱古力就飽
依家正常返

其實唔愛就唔愛
點解要去做傷害人既事
呢啲冚家剷唔配有正常幸福既生活

我係藍絲

好憎佢
更加憎忘記唔到佢嘅自己
明明對我咁差仲要出軌同咗第二個一齊
但半年嚟我無一日唔掛住佢

自膠sor

咁我嗰個都唔係好過份啫
係佢屋企做阿4，但仲要成家單單打打我
兩個嫁唔出嘅老姑婆家姐日日加鹽加醋
可惜裙腳仔不分是非黑白
從來唔幫我

先嚟背住我同個有男朋友嘅女人晚晚傾電話
傾到凌晨4點
但同我講訓咗
然後又半夜去搵個女人
但同屋企人講落街買嘢
想屋企人幫手呃埋我
次次係街一個唔高興（又或者特登）就走咗去
留低我一個人係街

之後同居緊準備結婚
仲背住我搵咗個細佢十年嘅𡃁妹
又去澳門又去韓國
雙人大床房
帶埋condom俾埋錢

仲試過搵摺櫈車落我度

但佢個個朋友都以為佢好好人
我先係衰人

利申 2年半
不過我就唔想詛咒佢喇
費事自己折福嘛
不過聽天收啦

他朝君體也相同
狗男女

啱呀，不過我仲未睇到佢有報應
仲攬住件細佢好多嘅女威威緊
報應會有嗎？

好仆街
有暴力傾向早走有著數

我明白
我ex又係表面乖乖純品老實咁
全世界都以為佢乖仔好仔
而且佢啲賤野柒野我都有好多冇打出黎
我好心痛自己俾人浪費8年青春光陰
同好痛恨啲自己有伴侶都打住男/女閨蜜呢個名，
大條道理去親密非伴侶既異性既人
其實明明全世界都心裡清楚
呀妹，女閨蜜，女best fd呢啲生物根本唔存在
只係世人用黎遮掩既名號
真係好撚嘔心

好希望會遇到個真係真心真意對我既人

共勉之

會有，我信每個人都要為自己做過既野負責
若然未報，時辰未到
總有一日佢會食返報應

我都叫搵到個嘅
仲要佢屋企人都對我好
雖然佢都有好多缺點
不過上天係公平嘅
唔使我日夜提心吊膽、精神緊張俾人背叛
安安穩穩就夠

我俾佢憎緊...
係唔係代表佢曾經好愛我?
利申: 佢飛我

[quote］

好仆街
有暴力傾向早走有著數[/quote]

我覺得佢有燥狂症
郁啲就掉嘢拍檯拍櫈咁

我都係慢慢回想返、同睇到佢地嘅IG story去推測。就知道佢地嘅關係有啲唔簡單

佢嗰新target係佢隊band入面嘅00後妹妹仔，
識食啊佢，浪費咗我呢啲老野嘅青春走去食𡃁妹。
啲關係又係亂到唔知想點。
果嗰妹妹仔係前度個朋友嘅ex
佢又食得落嗰下先佩服。

落地獄啱架啦，呢啲人留係度除咗害人都冇咩用

愛得深 愛得‘’金‘’。

呢個post好多絲打
可唔可以話，通常仆街嘅都係男人

最緊要係，佢真心愛你就夠

唔一定，係咪你做左啲咩？

呢啲真係執到都喊3聲，走係明智決定！

完全唔明點解要攪到自己啲男女關係咁撚亂
真係好僧呢啲人
浪費人青春時間
人生冇乜幾多個十年
咁樣即係浪費人生命

我ex仲要肥醜禿，但都好撚有自信咁不停flirt女
但要口口聲聲話一定要搵靚女
然後又留鬚又帶con又剪哂油頭咁
我以前有愛情呢個filter就話
我真係心諗醜人多八怪
你咪去食女囉，啲女一定冇我高質

其實係
當你好愛既時候
佢既醜佢既陋都會自動filter
會愛個filter就愈強
當有日個filter冇左
你已經跳左出黎睇
你再諗返哂咁耐以來發生
就會發覺點解可以仆街得咁緊要
加上佢本人覺得自己做既野好無何奈何，一切好正常
已經冇哂道德觀念，同隻動物冇分別
你就好難唔僧佢僧到想佢死係你面前

男人係撩人個個
開始個個
冇心一齊，就唔好靠近啦仆街！

本身longd 緊 一句分手都唔講就成個人消失左
從此無再應我message 好憎佢對我咁衰 唔講清楚就走
但又會掛住佢

好嬲同時憎唔落，因為仲愛佢。望住佢分開幾個月就同第2條仔一齊，好撚傷。

天下所有ex都係仆街
現任個ex仲仆街

same
有啲時候好憎佢，希望佢俾人hurt返
但個心仲想等佢返黎

咁啱呀明知冇可能都要等

咁多年ge人生，同佢一齊果段時間係最開心

me too.
已經覺得係冇可能搵倒嗰好似佢咁好嘅人

呢啲人通常都會有幸福生活 因為夠自私

我ex又係自己消失左
之後話係為我好先消失
真係痴撚線

我之前又係嬲唔落
後來知完佢啲賤野之後覺得
大家都生為人，佢有咩資格咁樣去對待另一個一樣有呀媽生既人？

屌，呢個世界有種女人好撚賤格
明明自己已經有另一半
但都要霸撚住人地條仔
係人地條仔心中佔重要既一席位
到底博乜？

好老套講
你唔會叫得醒扮訓既人
留唔住要走既人

我淨係要一份真心相愛同唯一既愛情
點解我要受呢啲苦

臭雞格

我明

完全係我既心聲

我都有咁既感覺
但過左去就係過左去
已經當以前既佢死左

唔會，我信有因果報應
幸福得一時，幸福唔到一世
只係時辰未到

加一啊清 我嗰個又係當咩事都無發生過要我自己一個承擔 我都等緊佢仆街

好在你男友同你備案！

點樣先可以走返出黎？
每日都好辛苦
晚晚飲半杯 whiskey先瞓到

個人冇咁忽咁

係
而家每一日都感覺缺少咗啲野

我都係
個人好空虛

感覺做乜都無動力
咩都唔想做
只係想摺埋自己，咩都唔諗

憎啦

僧你老母

我就懶冇睇全部留言
而我係分手後一個星期仲傻到話比對方聽我會等佢 信佢
後後聽到朋友講返啲我一直都唔知既事 前度冇係我面前講既一字一句
終於發現根本佢唔當我係女朋友 佢唔愛我 當我係免費既雞咋
可能你地會話我絕 但到今日分開左一個月 就算我見到佢都唔覺得佢好靚仔 冇咩特別吸引到我 見到佢冇心跳既感覺 已經知道自己已經唔再愛佢啦
所以就算我答應過佢會等佢 我都唔做了 一個唔愛自己既人 係一段關係中只會自己一個付出 根本只會害自己
幸好既人 身邊朋友都支持我撐我 令我知道自己就算失戀都仲有有多野 戀愛並唔係一切
可能我咁講完你地會覺得我啲朋友係想氹我開心想我好過啲啦 朋友們都話我值得更好 係前度唔珍惜我 我會有另一個更好既男朋友
的確呀雖然只係過左一個月 但睇返轉頭以前既我真係好傻 為左一個自己愛既人做咩都得 做啲傷害我既行為都幫前度找藉口
傻夠了傷夠了 仲有身邊人既支持 好快就走得出呢個傷痛
唔理大家相唔相信我呢個只係散左一個月既人
但共勉之 各位會有更好 會找到屬於自己既幸福

超級憎個EX，自大自私自戀，狗眼看人低，覺得自己高高在上，睇唔起低學歷既人，覺得自己好撚醒，永遠覺得自己岩哂，即使再見面，佢啲性格面口一樣咁難頂，真心覺得自己盲左，鐘意左個仆街

好想哩係被入面，俾被包實好有安全感

唔一定係ex
我ex條八婆女閨密，仲親撚過女朋友
呢啲女人真係祝佢他朝君體也相同
臭雞八婆！

好想放假呀
但根本請唔到

憎囉sor

冇一個ex唔憎

屌 姣系係改唔撚到架啦
好似我男朋友個ex咁

我都唔明點解都可以咁有自信去姣人

憎到佢死

係好撚憎
一齊5年 分開第3日就見到佢攬住第2件

身同感受
有戀愛呢個filter真係會令人盲目
明明醜樣既會變得可愛

當夢醒之後就會發覺對方只係好普通
同一般狗公一樣，follow啲冇衫著既女人ig
好似狗咁發情去撩唔同既女仔
當醜陋既野唔再有filter去過濾
就會失去哂以前所謂既吸引力
加上賤格既行為
真係死係我面前都唔會有感覺
最好真係去死

呢啲人係會有報應 到時食花生

自負既人永遠睇唔到自己有幾差
我ex都係極自負以為自己係啲咩咁巴閉
其實只係死狗公垃圾

好想唔返工每日淨係係被入面
餓就食，攰就訓
煲劇渡日

啲男人都係有問題
有女朋友仲同啲所謂呀妹，女閨蜜，ex行得咁埋
根撚本冇尊重到女朋友

會愈睇愈樣衰
好似變左第二個人咁
好撚憎

一定會有的

屌 我男朋友已經好避忌條八婆架啦
但係條八婆係都要痴埋黎

男朋友有心避，就會block哂佢所有野
唔會有機會俾八婆搵到
呢啲野睇個男仔有冇心，係雙向既
同佢傾下啦

我以為我自己留言

自己生活得好就夠了 從此前者唔會再出現係我生命中

個種痛係撕心裂肺
個種憎恨係入骨入心
真係好撚想條仆街死係我面前

唔想再係生命出有交叉點
老死不相往來

係 就算我死都唔想佢出現係我喪禮

我仲好掛住佢 憎唔落

一定係ex死先正仆街
所有出軌既人死全家

一模一樣
利申2年

仲有冇機呀？

相反我結婚一定請佢 要佢睇著我幸福

唔只ex衰，屌你老味啲狗公真係好撚低賤，全部有哂目的接近。
各位ching仲有女嘅，睇實啲。

我妄想佢將來會有一日回頭

一齊咗頭三個月比我發現原來呢三個月一直flirt緊我最好嘅朋友 同佢講如果早啲識到佢就好 我發現咗喊晒口求我原諒 我又真係好愛原諒咗佢 隔一排又開始ig flirt女同人講咗有女朋友 但話一齊得唔算開心 同人講我亂諗嘢 你同人講想你 點叫我唔亂諗嘢🙂 我有試過頂唔順嗌分手 你就男人老狗話要去死去跳樓 我心軟又氹返你 仲好緊張你 但你只係打緊機連諗都無諗過真係去死 明明唔係我做錯我都肯氹你 點解你對厭我/有新歡/鳩痕 仲要做咁多嘢去傷害我 個時我仲好愛你 但你點解要要脅我 每一晚都係喊到攰先訓到教 依加仲話想同我打返場友誼波 同你分手呢半年每一日都好難過 點解你可以若無其事 發誓你求我我都唔會同你一齊 但其實我仲好掛住你 好掛住個時嘅我地
利申：求鬧醒

佢做過咩？

我同空氣拍緊拖
利申2個月散左

你諗下俾你阿媽知道你咁折墮 俾個街外人呼之則來 做sp 佢哋心痛死 生個女出黎俾外人折磨
你過唔過意得去咁樣浪費時間浪費生命
唔好俾佢再玷污你啦阿女

呢D係咪所謂既friends with benefit?

點解佢可以一次次咁傷害你? 可以要挾你?
因為佢知道你會屈服, 佢咪食住上lor, 但點解你要容許佢傷害你?
你好掛住當時對你好既佢, 但你要知當時既佢係假ga係扮出黎ga, 呃完你之後就可以露出真面目

他朝君體也相同啊仆街仔
希望你中愛滋死綠帽由頭笠落腳
仲要覺得自己冇錯個下好撚野

To ex :屌你老母快撚啲撞車批頭陷家產死全家 仲有恭喜你老豆間私房菜執笠

都要愛你先日日俾你打

我好憎我fd個ex
因為佢真係好撚仆街
仲同緊我fd一齊個陣已經同左第條女一齊
仲要朝早同我fd扑完夜晚同另外條女扑
真係好撚嘔心

報應唔使急 最緊要甘
散咗成年有多都仲未放得低
諗番起自己中意過呢個人就想嘔

Ex臭雞 垃圾 同班肥仔都岩

Ex同我當初一個好friend嘅朋友認埋d乜q阿哥阿妹
上年生咗仔
我真係恭喜你呀 祝你年年有今日
利申 00 but not 後

瞓咗成個幾兩個月醫院
多謝你呀臭雞

如果我知邊日世界末日
我一定前一晚上去砍尻佢

條ex幫第二條仔含撚仲以為我唔知
好彩除得快，好世界

最近寫左首歌屌鳩啲臭閪
應該幾岩巴打你聽

我依家淨係想抖下 畀返自己多啲attention

有，之前捉姦同姦夫打到仆街，
條八婆事後幫條仔包傷口，
一句都冇問過我點
屌佢老母
雖然佢老母一早死左

嘩，你點發現？

八年時間真係唔敢想像

條仆街明明對我淡左，但依然要拖住我，然後背後又喺master 到flirt 女又喺公司到媾女。
到我開始聞到味，覺得佢有啲嘢果陣，又大大聲話我做乜唔信佢？情侶間要盲目信任囉，仲喊哂話你唔信我，我無嘢好講，我對你好失望，分手啦。
但明明係佢已經比人見到一條頸巾兩份用，又餵哂嘢食，又坐哂大髀，佢都話 你識我咁耐，我以為你好了解我，點知你都係唔信我。

當我以為一切都係我唔夠信佢果陣，原來佢喺中間已經同個同事表白囉，仲話對我只係屋企人囉，鍾意左第二個。不過，抵佢死，比人請食檸檬。仲要食完檸檬之後話，其實我知答案嘅，不過想無遺憾姐。

當我知道左，佢仲話 我無表白，又係果啲你唔信都無計，推哂啲責任落我到，話佢已經解釋到好攰，然後繼續扮情聖 乖乖仔。你收皮啦！！你係仆街肥醜渣男咋，屙篤尿照下自己個柒樣啦。知你有玩連登，祝你睇到！

利申：八年，然後發現原來分手後我可以變得更好，Bye!!

好憎一個ex，大學識
一開始仲係我自己發雞盲追佢
我比狗公係宿舍樓下騷擾，佢都掛住同個女閨蜜係大學其他地方吹水ignore我
到後尾耐左之後就成日係我臨考試之前搵嘢發我脾氣，唔比我同同學一齊溫書
到後尾佢去左exchange，我參加咩活動上莊比賽全部都唔比 ，我唔理佢照去佢就鬧我，到之後我讀書壓力大， 佢就鬧我抵死，鬧我有情緒病就睇醫生

本身已經開始對佢好失望
番到香港之後佢就繼續少少野都發脾氣
跟住最重要係成日逼我同佢搞嘢，我死都唔肯佢就發脾氣推我落地，bang門走左去，仲講埋晒d好難聽嘅說話鬧我，鬧到我一文不值死臭雞咁

一齊左大約一年半，我真係頂唔順分手，佢想復合係咁搵我我都唔肯，跟住佢就周圍唱我比綠帽佢戴，話唔明點解佢對我咁好我都唔要佢

我心諗佢對我咁衰我都因為曾經鍾意過佢所以唔忍心周圍唱佢，到後來發現佢周圍唱我果陣真係想殺左佢咁濟，結果我淨係敢同信任既人講過我d經歷，一路到而家其實都仲有d陰影。
而家大學好多人都仲覺得我係衰人hurt左佢，佢仲要一唱就唱左我兩年

兜兜轉轉而家搵到個對我好好嘅男朋友，但係我男朋友身邊有部份人好似就係之前有份聽佢唱我d人，一個二個好似唔係好妥我咁，但係我又唔想隔咁耐先攞番d舊嘢出黎講，所以一路都默默咁對佢懷恨在心

我唯有希望佢一路都冇拖拍唔好再害下一個女仔

利申真係冇比綠帽佢戴

個ex賤過閪
乜野都收收埋埋 所有通訊軟件嘅通知都唔開
然後暗啞底就flirt 個大左肚既女同事
仲要買玩具比人地bb 我就成兩年幾一份禮物都冇收過
把口話會diy小禮物比我 到分手都未見到

個人又爛賭 脾氣又差 又咸濕
同佢攤牌分手佢仲話不如做住sp先
我唔肯佢又喊生喊死 又扮有絕症

但講憎又好似稱唔上 似係厭惡多啲
好彩我係冇畀佢傷害到
因為由我攬佢佢推開我 同佢講野佢上連登開始
我就知佢唔配有我嘅愛

Bye bye啦臭鳩

有憎呢個心態都好呀，會快d move on到
憎唔落又執著仲撚慘

有
佢係我初戀
父母離異
讀書果陣佢比人厄左錢
我仲賣埋架NDS比錢佢維持生活

中五畢業，佢讀佢ive,我做我既洗頭仔
因為佢屋企長期冇人
我係份糧度抽一部份錢比佢買野食

過左一排，佢就冇預兆咁飛左我
因為佢話阿媽係加拿大返左黎
要陪佢一段時間
我好天真，過左一時間，佢話我冇搵佢而提出分手

到大個左，啲人話返比我聽
佢飛我既原因
係嫌棄我冇錢冇前途

如今我結左婚啦
有車有樓，老婆唔洗做
你食撚屎啦八婆臭西哈比人
當初有個靚過你既女同學追我都冇理到呀
屌你老母

而依位ex同左一個指左一年拖既mk仔結婚
依我所知兩公婆個都係做sales

四皮就覺得威
垃撚圾

她覺得好威，又要我送呢樣果樣，嫌我買野送俾她少，自己又係咁買名牌 好在現在不用同她過下半世，執返一身彩

我綠色到落腳指尾
比我睇到佢信息叫另一條仔做老公🤬🤬

憎到爆炸 本身自己少講野、比較靜 佢每次同我嘈完交就係我地共同既朋友度吱吱渣渣 講到好似次次都係我錯咁 令佢地戴哂有色眼鏡覺得我係一個「任性、唔講道理」既女朋友，後期同d fd熟左，佢地話哂比我聽當初條仔點樣彈我

大佬呀，你諗下你自己講d野幾自私幾自我中心先啦，如果正正常常，點會每次都拒絕你呀我，唔係自己身上搵理由，就怪哂落自己女朋友度，係咪痴撚線

伊加分左手，佢日日西面又要坐我附近，都唔知佢係咪痴左線

全靠佢我先學識
all in愛一個人只會變成condom
如果冇人值得不如留俾自己

我希望佢過得好好好好好
咁先證明呢個世界仲有男人係抵諗到失明

憎佢好過仲愛佢啦⋯⋯

覺得好晦氣
唔似真係咁諗

I know that feel bro
我嬲到同佢講呢世唔想再見到佢

作多一首係屌男人

發現好多絲個 ex都好仆街，反而係我對ex好好都被人飛

講咁撚多 夠膽咪po堆狗公同臭雞嘅相出嚟囉

佢

沒了

好撚憎
佢俾咗好多陰影我
點解明明出軌嘅係佢
我安安份份又錫佢
最後最慘嘅係我佢就攬女過新生活

好想睇佢仆街，想佢不得好死，想個個都知佢係賤人，成日扮晒好仔咁，睇見都想嘔

自私，想同時留住兩邊
利申：我都做過呢個水泡位

好憎
我因為佢 兩個禮拜 體重暴跌 接近10kg
分完手個個月 日日喊 喊到嘔哂啲野出黎 咩都食唔到 成個人冇力 手震腳震 係條街到暈左 但佢一句關心說話都冇 繼續風流快活
我係塊鏡望到自己都覺得瘦得好離譜
不過宜家冇事了
利申 絲

憎到依家

雞黎

有 我ex係公廁 前後俾十幾條仔屌過

其實我唔明咩係呢個世界無話邊個無左邊個唔得既意思係點

愛既反面就係恨
當你仲好僧佢既時候
証明你都仲愛佢

如果真係挨過就唔應該有恨
你唔會對佢有任何感覺，成為陌生人

講就易
個心魔心病一定仲起度

我d ex好似個個都好憎我

ex憎我憎到死

我ex 都好憎我
真心唔知點解
明明係佢追我

真係好憎佢
唔知點解當初一齊同係分手喊

拍左幾個月，本身我地都無發生過關係

唉
我明
我一開頭都有諗過原諒
但其實佢根本已經唔愛先會咁做

我ex仲賤
佢有個雞蟲朋友叫佢去叫雞然後拍扑野片sd俾我
仲好撚偉大咁話自己冇咁做

如果佢當時真係咁做我應該會受唔住自殺左
依家諗返
我心諗真係多鳩謝哂
根本呢啲人已經冇哂道德觀念
三觀錯哂
因為已經唔撚係人黎

心聲！！！！！快撚啲中愛滋死
覺得自己正常冇錯個下真係同狗冇分別

呢啲咪報應囉

屌，好撚憎呢啲狗

我ex個女閨蜜，話只係當佢妹
但日傾夜傾，陪演唱會，去食貴hightea
正常人都心知肚明正常男女甚至親兄妹都唔撚會做到咁

條八婆好快嫁人
我預感到啲兩條仆街唔會有好結局

我ex想溝件日本ptgf
人地擺到明明買明賣
佢請哂人去迪士hightea 又呢又路

最後咪柒囉
人地背後話佢又肥又醜自作多情
我目擊哂成件事
真係柒到我都覺得尷尬

不過都多謝你巴打

廿歲一轉眼已經廿八
一個女仔最靚最青春既時光

我都係八年

睇男仔一定要睇清楚
啲乜撚野個女朋友只係得返親人感情，得返責任個啲
幾鐘意都千其唔好開個頭，一定要抽身

因為即使得到左，下個只得返感情既女友就會變左係你

希望呢度所有絲打包括我會搵到個真正愛自己而自己都好愛佢既好對象

曖昧緊個陣實係盲左
而家睇得返清佢個人就會憎同後悔

你依家男朋友知咩事就夠
啲垃圾先會分手唱衰人
啲on9又要信

我個ex係一路將我地拍拖既野一路同佢個女閨蜜直播
呢啲仆街其實係咩心態？
聽個個八婆又到底咩心態？痴撚線嫁？

到到分左手都仲用我去做話題
做男人做到佢咁真係唔死都冇用

乜撚野事呀大肚既都flirt
真係好撚多三觀唔正常既人，包括我ex
呢啲人讀幾多書都唔會有氣質
因為底個浸根本已經畸哂型

真係抵撚死
蘇州過後冇艇答

我衰係衰在太信佢太天真
信到唔會問佢行程，咩都唔會過問
因為我覺得冇必要，亦唔想做恐怖女友

之後我突然明哂點解女仔會咁樣check住男友
我已經有陰影
下一個應該都會要佢交帶

希望佢會係一個愛我愛到唔會俾我有一絲不安
將我由呢個陰影解放出黎既人

當年仲係興玩Facebook嘅年代 仲係興MK大pat陰嘅年代
佢喺Facebook留言：「我只係當佢係阿哥囉好冇，唔該唔好再話我搶你條仔」
屌我心諗 咁我咪阿嫂？

我反而覺得初頭被佢傷到遍體鱗傷都唔識憎佢既我好可憐
可憐人必有可恨處
就係太軟弱太偉大
呢個世界自己先係唯一一個愛護到自己既人

我想佢真係死去既死
唔係鬧人既叫人去死
女仔八年最靚既青春
唔撚係晦氣

我係del哂所有common fd
唔想再同呢個人有任何關係
唔想再有任何交叉點

真係鍾意過一個人既話係唔好忍心唱衰佢
唔好講佢唱既嘢仲要冇句真

分手仲要搵自己黎做話題
扮可憐搏同情扮好男人
真係好嘔心

我真係有諗過post
但post左會自爆

全世界都俾佢呃哂
隻隻狗都係咁
以前佢係乖仔純品
點知入面根本三觀不全

我兩星期跌7kg
依家正常返冇事了
絲打我地要加油

以前我會覺得唔可以冇左佢
想像唔到冇左佢既生活係點
有時候屎忽痕會想像下佢有意外死左會點
淨係想像都難受都仆街，冇左佢人生就冇哂意義

挨過左之後
發覺冇左佢都可以生活到，雖然好空虛
冇話冇左邊個會生活唔到
太陽一樣咁升
地球一樣咁轉
個世界nothing changed
係多左一份空虛咁好似冇左啲野咁
但，原來我仲活得好地地
見到攪笑野仲會笑
食到美食仲食得落口

係分手後，未知佢啲仆街野前
係冇憎恨既感覺
當知道佢分手後仲用緊我做話題
又話乜野朋友叫佢叫雞拍扑野片俾我
而出軌仲覺得自己唔算出軌，條腰挺到好直咁話自己好守規矩
當好多好多野真相浮面既時候
就會好憎佢
佢憑咩可以咁對一個有爸媽生既人？

多謝你解釋比我聽
我可以明多啲佢點諗

有一秒睇完你講以為你係我個ex
不過唔係 我地拍左一年多啲
同埋我諗我無hurt得佢咁深

佢話當妹個陣我o撚左咀
依家好想回佢一句: 妹你老母！

真係好深好深
深到文字形容唔到
說話都表達唔到

成日收到d unknown caller ID
又stalk 我ig 佢個現仼都有

係正常架 你地8年感情 一定經歷左好多好多
願你會有撫平傷口既一日 加油
喺未痊癒之前 呢段傷痛既日子 辛苦喇

而家都仲有？

除左long d ex可以做番朋友
基本上無一個ex可以做到朋友
曾經大家都有愛過
今日你離棄我去結識其他人
我憎到你仆街入骨

我本身同你一樣
對ex去邊度都唔會過問
電話又唔會check
所以比佢好輕易偷食到

一開始我對現任都唔會管住又冇要求佢報到
反而係佢會自己打黎報到
所以我要多謝佢啲ex幫我教老公
同埋我覺得搵個年紀大自己多d男友係好d
有一日你都會遇到的

痴撚線，佢哋咁撚變態

做果份空虛真係好辛苦
成日因為咁樣諗返起佢

原來你係毛巴

我 啱啱分手嗰陣日喊夜喊 因為佢包裝到我錯晒 係我令佢要咁咁咁 之後我係咁去求佢 佢絕情到一個點 後來發現女人嘅直覺真係好撚準
講到自己幾偉大 原來都係大話 當你慢慢發現個真相嗰陣 會覺得好心寒
就算放低咗都好 我日日都希望佢快撚啲死

恨之中必然包含愛
愛得深過才記恨

學羅家英話齋
既情深何必嘆緣淺
嘆緣淺何必種情深

好既話點會係Ex

佢講既

點解可以咁冷血去包裝自己成為受害者
究竟呢兩年我同左個咩人一齊

以為係自己留言 一諗起佢講過嘅說話，嗰啲乞人憎嘅語氣同嘴臉就想嘔 自私嘅人真係應該孤獨一世唔好害人

以前我真係盲撚咗先會鍾意佢

塞翁失馬焉知非福，況且我只喺失咗隻垃圾馬，我相信個天會眷顧呢度所有受過傷嘅巴絲，加油各位

利申：初戀

連登有愛
多謝你巴打

其實真係好憎好憎
尤其係你知道佢因爲有第二個
而急住同你分手 唔會有彎轉嘅情況下
慢慢你會愈睇愈多佢同賤人嘅動態
後知後覺咁發現佢其實一早有心背叛你
你個刻有種想殺撚左條仆街嘅衝動
真係好想大把大把車落呢對狗男女度
其實講真 每段感情都係因為你鍾意一個人而開始
點解你一開始識得對人好
得到手相處厭之後
又要做啲咁傷害對方嘅事黎做結束
每段感情你起碼都付出過愛過
而家愛上第二個
有必要咁殘忍去對待上一個咩
想分手姐 一定要比頂帽比人帶先舒服嘅
曾經相愛過嘅人 就算淡左 想分手
真係要咁仆街去傷害佢咩

見到佢而家同現仼咁開心
諗起佢分手前用勁冷淡嘅態度逼鳩你講分手
然後轉個頭又好熱情咁搵第二個
你個刻個心真係會碎
個種唔甘心 個種委屈 個種心痛
真係可以令一個人崩潰
你為佢付出咁多 起碼最基本你對佢專一
佢就當你on9
好似睇戲咁望撚住你分手後唔開心嘅各種post
然後同第二個笑9你傻仔
真係唔明點解呢個世界會有咁厚顏無恥嘅人

好撚希望有報應
到而家我都未放得低
唔想見到佢兩個一齊
就好似把刀插完又插咁
屌你老母 你呢對姦夫淫婦
我信有天收 呢一刻你快活
唔好以為日後會好過
唔係唔報 只係時候未到

憎到入心入肺入血入骨

Me 比兩頂帽我
不過好快就唔記得佢lu

第一次攞個心出黎就比條臭雞hurt，搞到我以後愛第二個都有保留，保護自己

真係得？
我擔心我他日遇到下個會變到好神經質
太大創傷
我仲好記得當晚發現係成個人震哂
手機都拎唔穩好似卡通咁驚訝到跌電話
係驚訝到喊唔出眼淚
之後個日就喊到虛脫咁濟
啲眼淚係會自己keep住流出黎完全停唔到，除左訓著既時候
好唔容易訓著又會喊醒

與此同時佢就好開心咁去溝新女
同人講一早想分手，成身鬆哂

佢地唔覺得自己有問題嫁
個八婆女閨蜜，雞蟲朋友加埋我個狗公ex
全部都三觀不正，但佢地自己唔會覺得唔正常
因為唔正常既人係唔會知自己唔正常
物以類聚
當一班唔正常既人聚埋一齊
啲變態既思想只會不停放大

每當諗起佢就會好恨佢浪費我咁多年青春
邊個補返俾我？冇

差啲以為自己留既cm
一模一樣，日喊夜喊，被佢包裝，求佢等等
講得好岩，女人直覺真係好準

愛得好深

傷得好痛

依家恨之入骨

好想有人可以救我出谷底

做男人做到咁真係唔好害人害物啦

點先可以走出
我係8年不突止
仲要係初戀
以前覺得自己好幸福
覺得佢係我第一同唯一

我先係男 係咪講緊我

上星期有

講得好岩
唔愛就唔愛
點解要做咁多野去傷害
插完一刀再補多幾刀

個ex未分手已經有第二個
挽留個陣 問佢點解唔可以一齊翻
佢會答你 唔想傷害佢
咁我想問 我就老奉比你hurt嘅？
拖撚信第二個係我面前扮乜撚野情聖姐

我係廢
初戀八年
我真係唔識點去調整自己心理
我真係好撚憎佢
你教下我點做

唔知點愛下一個

女人就更八婆成個drama queen咁

好多藉口
亦可以將自己包裝到好無何奈何
仆街就係咁

曾經憎到日日夜夜詛咒佢立即喺世上消失
可惜佢只識叫春扮抑鬱 又唔真係去跳樓

依家我已經放低左冇再俾依段經歷折磨

但如果有日知佢過得潦倒落泊或者死於非命
我依然會好欣慰

背住我溝女，用車接送啲女
佢收埋一個識左好多年既女閨蜜
同我講冇任何異性朋友

我同佢講拍拖係兩個人既事
我地之間既野只可以兩個知
原來佢一直將我地拍拖既野直播俾佢個女閨蜜知
個女閨蜜連我幾時去過旅行，同邊個去旅行都一清二楚
而我就完全唔知呢個人既存在

而呢個女人亦係我ex以前鐘意過
我唔知佢地係岩既人，錯既時間定乜撚野
呢個女人自己亦有另一半，就結婚
親密到過哂火
就連個女閨蜜同男朋友鬧交唔想返屋企
都係我ex幫佢卜酒店
又陪睇演唱會，單獨出去食好西
Youtube acc仲有個專屬女閨蜜既playlist

到我發現佢原來背住我flirt女，講哂啲瞹味說話
單獨出哂街行街睇戲食飯
佢都話咁樣唔叫出軌
而且仲係好正常既事

之後亦利用我去做話題
識新女也好咩都好
講到自己無聲無息咁消失，咩都唔俾我知
係為左我好
裝自己包裝到好無何奈何為左我好咁

我咁大刺激係
我ex一直個形象都係好乖好純好老實，擔屎唔偷食

老婆本洗曬去幫其他人養老婆
又蠢又賤，真係窩囊到引人發笑

好憎，憎到仆街，個啲人渣要早死早著冚家產，一係就子子孫孫世世代代男盗女娼

Lm

好撚憎男朋友個Ex 3日唔埋2日聊佢傾計

好憎呀屌，明明佢飛我就係到扮哂慘，
我又求又剩都唔撚理我仲鬧我煩，
一年後搵返我原來係想約炮，on99，
明明佢已經有曖昧對象定女友
唔係以為我仲冧緊你呀?柒頭
我間唔時睇佢ig 都係為左睇下佢依加折唔折墮咋!

好撚憎，
死八婆一個，
港女到仆街，
一齊左之後啲公主病出哂黎
諗起都惡頂

將來你會搵到一個目標一致既人
簡單生活落去
以前再愛果啲都係假

我果排失眠，每晚瞓2個鐘，就自動醒，之後瞓唔返
我而家好咗好多，但仍然覺得好痛，
每晚都要飲酒先瞓到

愛過冇可能再做朋友
做前度就差唔多
尊重自己
尊重另一半

我呢個都係
只係5年
一出黎做野，個價值觀可以變得咁快？
定係佢識埋啲垃圾朋友
其實我覺得佢有自由去識朋友，先唔過問
點知 垃圾真係垃圾
哂鳩我5年，我阿媽仲要覺得佢好好
我真係躁，大佬，而家佢識第二個呀
佢好！？應承我ge野無做
我應承過佢，我都而家仲堅守住
我係差，但我起碼專一，起碼佢需要我ge時候，我點都會去佢身邊
到頭來咪又係識第二個，仲要係fd面前數臭我
dklm，我俾錢佢洗，送禮物俾佢，佢有講？我生日果啲，我唔洗佢請我食飯，唔洗要蛋糕，只係一齊過就夠
佢生日就禮物，蛋糕樣樣齊， 我真係唔撚柒明點解可以咁撚賤

唔好睇佢地啦
上路啦

我以前都覺得點解我會咁好運同佢一齊，覺得會同佢一生一世，會好幸福。結果就係呢個覺得佢係寶嘅心態搞到自己好卑微 可能初戀關係，唔識拍拖，嗰陣我真係好聽話，咩都就晒佢聽佢話支持佢，可能就係咁樣更加縱容佢覺得自己咩都啱晒，佢更加唔珍惜我，甚至唔當我係一回事

徹底心死，個人就會清醒。分手之後我冇刻意迫自己忘記佢，心入面有個位置有佢嘅存在係好正常嘅事，迫自己忘記只會不停挖自己傷口。同埋我選擇原諒自己睇錯人信錯人愛錯人，咁樣你先可以放開懷抱去重新愛你自己，他日遇到嗰位對的人，佢先會欣賞到你。自己承受唔到傷痛的話，唔需要勉強，將一切交俾時間，我相信time will do its job. 我會搵多啲興趣去做，可以分散自己注意力，唔再經常諗起佢之餘，亦可以增值下自己

大致上我嘅療傷方法就係咁，希望幫到絲打你
當然對比起你8年感情，我呢啲唔算得係啲咩經驗，而且相比起嚟，你ex真係世紀仆街。雖然好困難，但都希望你能夠放低過去，既然條仆街都冇將你放喺心上，你亦無需再為咗佢而繼續喺個漩渦中沉淪，你已經喺佢身上嘥咗8年，從今以後就掉走舊垃圾，為自己而活 學你話齋，善惡到頭終有報，我深信佢會有佢應得嘅報應

首先你搵番自己先
了解真正既自己
遇到新對像先介紹到自己
做自己鐘意既娛樂放輕鬆
同朋友出多啲街
去多啲地方玩
個人都開朗啲

放底佢同過去左既你
你唔放底前進唔到
你要回復做一個有自信既單身人

咁你學到多野啦
下次拍拖時講清楚呢啲價值觀

叫你條仔唔好再傾囉
如果唔得就你同佢分手啦...

你男朋友係心軟應佢？
個人覺得對前度心軟係對現任唔尊重
唔出聲就當你唔介意
介意就同佢好好傾下

唔好侮辱啲狗 佢垃圾都不如 真係完全不撚知所謂

自從佢有咗新歡，就好撚僧，點解咁快就冇野，去搵第個男仔

利申三年感情

得你自己 世界唔係得愛情

其實根本瞓唔著
每次瞓唔著你只會諗起你係畀人揼低個個
你會不停諗點解 然後諗佢以前點對你
但而家佢又咁對你 不停諗
唔知喊左幾耐 雙眼就會腫到都打唔開
次次呢啲時候 我都有種抖唔到氣嘅感覺
好似缺氧咁 冷靜唔到

一樣 隻賤種應該要快啲空難死😂👍

仲要將所有責任推落你度
咩都話你錯

安眠書店 👍🏻

同個朋友比帽我戴散完又同咗我第二個朋友一齊

憎到佢死 落地獄啦

你應該要開心自己早日脫離左苦海

因為你 唔會再咁低微做人
唔明點解有男人做到你咁cheap
追潮牌 買名牌 要女人贊助
我激嬲你
一係逼我係又一城追住你
要我冇面
一係扔低我係商場原地等你一個鐘
我以後都記得依一切
分手你講 後悔個個都係你
你已經有女朋友
以後唔好要倒數個日打俾我
唔好再揾渠道text我
尊重下自己女朋友
做人就做好啲
做到咁樣 扺個個咁憎你

叫親Amy既女仔 我個心都會驚一驚

真係好撚憎佢！！
好想佢快撚啲死
其實隔咗好耐了，已經唔再當佢係一回事，
但當有朋友唔覺意提起、令我諗起呢個人我就會好厭惡一講起佢就會咀咒佢
從朋友口中知道佢間唔中會諗起我，想知我近況，
佢覺得嗰時做錯咗，對我唔住，希望我以後都幸福⋯
我幸唔幸福關的屁事啊梁生！我都唔需要一個傷害我嘅人祝福，食屎啦死垃圾！

憎一個人一啲都唔辛苦，特別係你知道佢有報應嘅時候！

咁多絲打都比人 hurt

same here

屌所以話做好男人真係無鳩用啲女人咁犯賤越壞越鍾意

唯一一個ex搵返我係問我買唔買保險

散左年半仲係好撚憎
狗男女幾時死

由好愛，到好恨，到現在都無乜感覺了
回想翻應該係失望多過憎恨

睇下佢幾時死

我等緊呢個人既出現

垃圾就係垃圾
垃圾就係會自然群埋一齊
一齊有變態既觀念
女既同我ex啲關係唔清唔楚，男既叫佢叫雞拍扑野片俾我
呢班人表面係正正常常
入面係禽獸
真真正正既衣冠禽獸黎

好撚變態

心涼

多謝你絲打
我依家已經del哂所有common fd
唔想同佢有半點關係
我已經俾佢傷到甩皮甩骨
我只係好怨恨佢，一開始係佢追我

始作俑者係佢
攪咁多事出黎係黎
再加上佢身邊啲牛鬼蛇神
對我傷害係幾倍咁上
當佢同我講佢朋友叫佢叫雞拍片俾我
我當時真係一片空白哂
個下我先知原來真係有人係冇人性
個下我覺得我係咪真係同緊一個人類講野

依家佢冇係我心入面有咩位置
但我真係好想佢死先會填補返到我既怨恨
所以唔係晦氣說話
我真係好想佢快啲去死

我依家冇以前咁慳算唔算？
以前佢成30歲人都儲唔到錢
我同佢拍拖8年以來係AA，
近呢幾年我食個飯都唔敢叫多個餸
食都食唔飽
我只係想一齊儲錢結婚

點知原來拎哂啲錢去溫女人
去酒店食hightea，去元朗食羊架
去倍女閨蜜睇演唱會同食貴野
酒店都幫人卜埋，妹你老母咩
成年人有手有腳酒店都唔識卜嫁？

仲要同人講嫌我鄉下，唔去呢啲高檔地方食貴價野

對男人黎講結婚唔係必要
當然用錢吃喝玩樂

我有一拍拖就講清楚
大家一直價值觀係一致
我唔知係佢後期變定咩
好難講，因為佢班變態朋友包括個八婆女閨蜜係由細玩到大
我唔知佢係不嬲都唔正常
定係依家先覺得點解自己要咁乖

但肯定既係
依家既佢係扭曲哂三觀，仲覺得個雞蟲朋友都好正常
教佢用交友app既亦係同一班豬朋狗友

佢依家仲不停搵新目標
想要個好靚又好既女女做老婆
但又唔睇下自己又醜又禿
佢搵到我只係當時大家都細個，愛情行先
依家成三十歲佢仲妄想
大陸雞就得
Ptgf就得
又靚又高質既女女？
收檔啦垃圾

屌真係害人害物

咪係囉
男人先係重點
取決於男人既態度

我呢排好返啲都係咁諗
自己不停說教自己
不停同自己講
呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得
要堅強啲

珍惜珍惜我既人
放棄放棄我既人

依家我對佢既感情係充滿住卑視同憎恨

我仲過渡緊

絲打
唔好再喊
我都已經冇再喊
要堅強啲

值得你喊既人唔會令你喊
令你喊既人唔值得你去喊

我之前都痛到生不如死
個人又瘦又乾
但你諗下佢另一一邊廂不知幾開心
就會悟出好多哲理

我係靠呢啲哲理支撐住
但，唔代表我冇野
我仲係好傷

空難益左佢啦
我成日都希望佢愛滋
最好係血癌
得我啲骨髓救到佢
然後佢全家跪係度求我我都唔撚會救佢
最後非常痛苦咁死去

屌呢啲真係賤到落地獄

一樣啊屌

你個名係我心聲

加油
努力活得比佢好
搵個比佢好，專心經營一段新ge關係

絲打識抽身不回頭
一定會有個更好既

我係對女閨蜜呢種生物有陰影

絲打好波！
我ex又係話乜撚野祝福我

我好唔好關你柒事呀陳生！
你不幸就係我既幸運！快撚啲死左佢！

好想佢快啲有報應

人善被人欺

我唔會鐘意壞男人
所有壞男人唔該仆街死

買，同佢講買
等佢ready哂所有文件然後簽個字:買你條命！

有無人個ex好撚蠢以為自己好醒

佢以前形象太乖乖
我地成日會幻想將來
依家祝佢一扑即中愛滋
食野食到糖尿病
有錢冇定洗，有美食都冇福享

有！
佢同我講自己有異於常人即腦袋
話自己個腦係一早諗好唔同既方案

我心諗既然你咁撚醒就唔會俾條ptgf迷撚到short左啦
條ptgf話要sd email去佢公司玩大佢
佢就嚇撚到標尿
叫我唔好俾佢公司資料條ptgf
依家我好後悔我幫左佢
成件事真係柒到

我ex係女 但話自己個腦一早諗好唔同方案一撚樣

憎，有幾多愛就有幾多恨，果d再見亦是朋友理論，一係就無拍過拖，一係就根本愛得唔夠

哪來的自信覺得我會俾生意你做呀on9仔

佢比我帽我戴
好快就穿左
不斷講大話mix真話呃我
唔知佢邊啲真邊啲假
聲稱斷左聯絡但原來一直仲聯絡緊
咁樣拖左年幾半

唔知點解 一啲都冇憎佢
由分手果刻就放低左
可能已經拖左一年知道佢冇得救

分手之後佢懶鳩係好撚傷心咁
拍過新拖又話因為最中意係我所以對唔住條新仔
又飛鳩左人
又話覺得冇左我係佢生命冇左一忽
又話自己情緒病
成件事唔知做乜撚

之後開始有啲反感
覺得你做錯野 分開左咪當學左野下次做好啲
我同你既野 唔好再提起咪算
點解要消費我 想換取人地同情你
不過我都係wfc多

所有嘢取決於你 一下發現係咁你就脫苦海

唔明
ptgf 做咩要玩到咁盡?
點解會搵左你??

ex識咗新男友就咁講
咁多年都係咁

散左仲要消費對方真係做乜鳩
散左咪算，話哂叫愛過
唔愛咪唔愛

其實佢地因咩事去到咁盡我唔係好知
我淨係知佢好迷條ptgf
個ptgf唔係香港人黎
係啲網上主播咁，黎香港玩用tinder搵客就識左
係香港既幾日間日日車出車入去哂迪士尼咁
我ex就迷到癲左以為有拖拍

但人地只係當佢客要佢打賞直播
叫佢買野送俾佢咁
本身仲約左話去幾日上海迪士尼要佢包機票酒店
唔知係咪太貴所以反左面定點
詳細我唔知啦

我見到既只係我ex嚇撚到標尿
然後跌落地拿返柞沙 懶係型咁
話就算條ptgf sd email去佢公司佢都有後路囉

真係好柒呀

而我就變咗29 了

絲打
咁你依家過得好嗎？

sorry 男黎
只係見到你打呢句
有啲感受

因為即使得到左，下個只得返感情既女友就會變左係你

巴打又好絲打又好
希望我地都會開心幸福

可能係cheap精專揀呢種，覺得容易呃
就算唔係存心想呃，都會以為一切喺佢掌握之中
死cheap精以為自己好叻好醒
係叻就呃到底啦

跟手破埋個產
我唔想佢戶口有錢

個個仆街都以為自己好撚醒架啦

蠢撚到 自以為是 自我中心

溫女洗哂啲錢
俾公司炒埋失業冇哂前途

其實蠢撚到仆街

點解唔放過你

有啲過份

真係好多餘

就係唔知佢

我嗎？？
無再喊，有時諗起都會有啲心痛。
但同一時間覺得自己甩左件垃撚圾又好開心，因為條仆街太撚自私，自私到唔撚係人類。為左保持自己嘅形象可以乜都唔認，推哂啲責任比我。八年當睇清佢。
亦都令我知道，無論一個人佢個樣幾純幾乖都好，只要一有機會，佢就會想去試。偽君子太恐怖了

對住啲變態人渣
咁樣已經便宜左佢

一模一樣

比啲時間自己，要自己咩先係對自己好！唔好比自己繼續沉淪！

冇錯！

我好想同ex班朋友講

八婆女閨蜜：
做女人做到你咁，有未婚夫都同其他男人日傾夜傾，過撚哂條朋友線，根本你都係賤女人黎
祝你老公原來都有個暗戀過既女閨蜜，睇下你會有咩感受

變態雞蟲朋友：
你冇女朋友係有原因，叫雞叫一世啦

狗公ex：
等天收你

無事嘅放心
當你遇到下個正常人（係，係正常人）就自然會放心、安心根本兩個正常人一齊係唔會有其他無謂野要擔心
係以前啲仆街歪理污染咗我地個腦
根本就唔係咁

希望
我一邊期待下個更可愛
一邊好驚我既陰影會令我變左啲煩膠控制狂女友

不如一次過block 哂佢兩個

咪有得佢睇

我唔憎個ex 但個好似好憎我咁
但我地當初散都只係性格 出現問題為主
而半年嚟好似大家都冇拍新拖咁
但個ex就好憎我咁
我想問係咪女人都係咁
冇一個會唔憎個ex

絲打求解答

應該係話求絲打解答

唔係
我係藍絲
原本我唔知內情
我一心想好來好去，想做返朋友
畢竟8年以來除左係我男朋友
佢已經變成我最好既朋友，笑過喊過
做唔成戀人都想做朋友

只係到後來我知哂佢做過既野
我先咁撚憎佢

你ex憎你一定有原因
你諗下你自己有冇做過啲咩令佢咁憎你啦

就係我都好想知
因為原先分手都係佢提出既
而最後一日見面個下佢都仲有同我講野
而我太唔開心就冇出到聲理佢
完全冇叫雞溝女個D 所以我都唔明 但係直接問佢又好怪咁
我地之前拍左1年 點知都散左半年我都未抽離到

你當時冇問佢分手原因？
佢點答你？

其實一直都成日鬧交
之後佢去左類似exchange個D
番尼feel到感覺唔同
而佢話開始覺得我煩 就算普通出句聲都煩
佢比我個原因係咁 而應該都真係唔係綠帽個D

呢個真
分手個時真係好唔開心 去到邊都好似仲有佢嘅影子咁
未放低晒 仲習慣緊呢個人係身邊個下空虛感
但見到佢現任同佢一齊笑鳩我 心都淡
覺得自己唔開心都好似係我問題咁

世界級憎

概括黎講就係性格不合
其他細分嘅就係思想、行為、步伐、觀念都唔啱
做朋友都要啱channel架嘛
有啲似我

過咗就算啦，唔好上心喇

淡左
感情唔夠深去挨long d
最後返到黎就睇咩都唔順眼

分左就分左
分完仲要消費前度真係冇撚用既男人
要靠消費前度黎取悅新女
真係垃撚圾同我ex一樣

快撚啲去死

我係憎到唔想承認係ex

我知係咁
但係點解要咁憎我咁

問佢
如果佢憎你憎到仆街，一定有原因

煩膠咪憎

冇了 唔再煩了
都過咗半年都未放得低
家陣要好好放低
搵個好過佢既人了

會想知哂你既過去
有人唔想知
我係屬於想知哂另一半過去既人
同想知你諗法
想知自己係你心入面既地位

屌佢老味偽善耶撚。
未一齊嗰陣就一腳踏兩船，
到一齊之後就少少嘢都嫌棄我，
係其他人面前就點都唔肯承認我哋關係，
咩都同佢上一任比較，
後悔揀咗我，
比我講到佢唔岩嗰陣就話比時間去改，
改咗成年都無改過，
到最後我同佢分開，
之後先識第二個，
但佢就喺我d朋友度屈我一腳踏兩船
講到自己好可憐，戴帽比人飛，
其實就係自己無珍惜過段關係，
仲要果班豬朋狗友毒撚同垃圾教友去和應佢先低鳩能。

一直想我陪佢吸毒食冰

咁要傾下
每個人價值觀唔同
我係屬於覺得兩個人相愛就要知無不言既人
彼此唔會有秘密
唔會有任何野第二個人知而我唔知
呢個亦係個覺得既尊重

當然我知有人係覺得一單還一單
對方過去既野唔會想知
而自己過去亦唔想提

你真係介意就同佢傾下
不過我個人覺得呢個已經係輕微價值觀問題

唔值得留戀既感情就要放下
間唔中回味當初就算

然後ex快撚啲仆街死
佢已經唔係我愛既佢
我愛個個已經死撚左

互相體諒下
女人就係咁
又要想知，知完又要唔開心
但點都一定好過唔知
你咪俾佢發洩下
其實都係對你有感覺先會有反應
當佢有一日已經唔再在意，冇興趣
你就會後悔

哇屌 妳條仆街ex又去叫雞?

我唔知佢有冇去叫雞
但都已經差唔多

佢同一時間flirt幾件
用唔同既交友app搵食
Keep住行街睇戲食飯
啲女肯唔肯俾佢扑，我唔知
佢自己就話冇

其中一個中左伏係ptgf 差啲攪佢公司
（我上面有講，抵撚死，成件事好柒）
朋友叫佢去叫雞拍扑野片sd俾我
仲好偉大咁話自己冇做到
講到施捨俾我咁
真係心理變態
佢係肥醜禿
哪來的自信

依家都keep住搵女
咁樣會唔會賤過普通雞蟲？

我呢家好憎佢
佢真係仆街黎

我仲以為係我打

巴/絲打寫既野根本係我心聲，人要為自己而活，當一個人變心佢已經係你生命之中既....垃圾 唔值得為呢啲賤人傷心，做好自己最緊要，世界上仲有家人同知心好友關心你，支持你。
利申: 分手之後曾經好似癡咗線咁既人，依家好翻

我真係唔明點解會有d生得咁仆街嘅影帝影后

休養生息中

以前都憎過
但無咩野係唔可以放低
當我放低左自已 就無咩野再憎

巴打用左幾耐時間對佢無感？

保險雞全家生性病，同隻保險狗生隻愛滋弱智仔

岩岩發現比ex block whatsapp

送一句歌詞俾樓主

雖然從不相信所謂山高水長,人生苦短何必念念不忘
人會變 情會厭 三分感情七分騙

唔好太執著 放下先會舒服D
一個唔愛你既人唔值得諗咩
一個愛你既人都唔值得諗咩

今日係你被人拋棄
他朝如果,你望到你既拖友就憎,真係接受唔到繼續呢段感情,可能都係一樣.

緣盡就向前行啦.

都唔關你事

心死個下真係會冇哂鐘意既感覺同filter
我覺得以前既佢已經死左
眠神同神情都唔同哂
所以某程度上我係當我以前愛個個人死左

你同我既諗法一樣
我都係當佢死左
當一刻我唔止無鐘意感覺
直頭咩感覺都無
完全唔會唔開心

望佢有報應係我向前行既動力
提醒自己要保持我自己既價值觀
唔可以俾班雞蟲狗公同賤女人影響三觀
提醒自己要睇人睇得透啲

我都冇咩感覺
但我同佢個尾收得好差（我上面都有講佢做左咩）
所以即使我已經冇再鐘意佢
我都好撚憎佢
憎到想佢死

唔...我反而唔會希望佢仆街
因為佢仆唔仆街都唔關我事
不過...
男人係厹,女人係雞呢樣就真係好基本
so far我見好多人,都係差唔多貨色

我無爬文,不過做人最緊要唔會唔開心姐
都恭喜你

唔想俾人講話做狗公留tg，有唔開心係到講啦，我陪你

成日fb見我個ex話搵唔到一個又好又唔會咁容易離開佢既女朋友。我心諗dllm真心當我係乜！？
你有機會要坐牢我話要等你出黎娶我
你粒聲唔出走咗去又係我主動去搵你
你出軌我又挽回你
我為你做咗咁多野，然後你一腳踢我走，叫我唔好再出現係你嘅生命裏，然後你依家怨點解搵唔到好女仔？DLLMMMMM
到而家都要死撐話你愛我先咁對我，我值得更好？我真係黑人問號
就算你覺得我哋唔應該一齊
如果你係愛我
我喺街飲醉咗你可以完全無視？唔理我安唔安全？
你呢一世都唔會搵到一個比我更加愛你嘅人
享受你嘅報應啦
你嘅未來應該都係娶一個唔小心搞大左嘅MK妹
然後你地兩公婆都唔理個小朋友 可能好快離埋婚
然後小朋友就成為新一代嘅MK仔
Dllm

覺得ex唔死都冇用
佢條女都係 臭雞一隻

大概係咁既，我地8年，我係藍絲
佢一直都好乖好純，老實
我地經歷左幾年long d，我以前修成正果
話冇女性朋友，係毒撚，我亦知佢有咩朋友咁
後尾原來佢一直收埋個由細識到大既女閨蜜
而且係以前暗戀過，依家係作為’best friend’
日傾夜傾，而女閨蜜同佢自己男友鬧交
都係由我ex幫手卜酒店，呀女閨蜜都一副大婆語氣咁同我講野既，而女閨蜜係就結婚既
佢成日陪女閨蜜睇演唱會，出入貴地方hightea
我就咩都唔知，拍拖aa，食飯都就住叫想儲錢結婚
我地係一直有傾結婚。

另一方面，我ex既另一個雞蟲fd係有叫開雞既
雞蟲fd就叫我ex去叫雞拍扑野片然後sd俾我
我ex就好撚偉大咁話佢冇咁做到
個語氣係好似做左好事咁
而佢啲雞蟲fd都有介紹佢用交友app
一直背住我溝好多條女
出街食飯睇戲拍拖咁

大約係咁，detail野都已經唔重要

重點係佢地班人係勁亂，三觀不正，好唔正常
已經唔似一個正常人類
個腦裝屎

佢講咁多野，其實一句就可以總結
佢唔鐘意你

全部落地獄

哦... 連登咁多藍字絲紅字巴既
利申: 巴

睇錯以為你話我狗公

受情傷既點會係狗公，精蟲上腦班友只會傷人

同感！現任個ex派帽有新男朋友，仲要死纏爛打，又開po話我第三者
憎到想佢早D死

咁你只係無左一個唔值得既人姐
應該恭喜你

不過認真講句
呢個世界大部份人都係腦裝屎

堅傷

點解啲人咁鐘意攪到啲男女關係咁複雜
好地地唔得既

以前既我太單純
所以個份感情係冇雜質
真係好傷

唉

有 以為自己好了解我
然後不斷去猜度我 但其實佢估既全部都錯

佢都係想氹你開心姐